{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_005970",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/motel-daeha.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대하모텔"
    },
    "text": "ソウル広津区広壮洞241-1に位置する大河モーテルは地下鉄クァンナル駅から100m離れています。 このモーテルは無料でWi-Fiインターネットを提供し、各客室には薄型TVが用意されています。 構内の駐車場を無料で利用できるこのモーテルはエアコンが完備された客室を提供しています。 客室には小型冷蔵庫、電気ケトル、室内バスルームが備わっており、一部の客室にはスパ浴槽も用意されています。 モーテルのレセプションは24時間運営され、金浦国際空港までは車で1時間かかります。 また、デハモーテルは東大門から7km離れています。 テハモーテルはソウル中心部から11kmの距離に位置しており、チェックインは14:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "このモーテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "大河モーテルはソウル広津区広壮洞241-1に位置しています。"
        },
        {
            "question": "モーテルはクァンナル駅からどれくらい離れていますか？",
            "answer": "モーテルは地下鉄クァンナル駅から100m離れています。"
        },
        {
            "question": "モーテルは無料のWi-Fiインターネットを提供していますか？",
            "answer": "はい、モーテルは無料でWi-Fiインターネットを提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室には薄型TV、小型冷蔵庫、電気ケトル、室内バスルームがあります。一部の客室にはスパ浴槽もあります。"
        },
        {
            "question": "モーテルのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。"
        },
        {
            "question": "モーテルの駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、モーテルの構内には無料の駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "金浦国際空港までの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "金浦国際空港までの所要時間は車で1時間です。"
        },
        {
            "question": "モーテルは東大門からどれくらい離れていますか？",
            "answer": "モーテルは東大門から7km離れています。"
        },
        {
            "question": "モーテルはソウル中心部からどれくらい離れていますか？",
            "answer": "モーテルはソウル中心部から11km離れています。"
        },
        {
            "question": "モーテルのレセプションは何時まで営業していますか？",
            "answer": "モーテルのレセプションは24時間運営されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 239,
        "QA": 386
    }
}